笑撚死 個迪維積下季都去國米 仲派佢上場把撚

無啦啦送12碼

唔怪之得啦

拉素d球迷唔係人咁品
驚佢今晚已經出唔到球場

賤種vvd斷腳啦

唔怪幫到咁盡 保送自己打歐聯

唔係都係lazio第4咩

條友仲完場扮喊

意甲計對賽

意甲睇對賽成績先再睇得失球
上回合0:0

意甲計對賽先

計對賽

屌佢老味假撚到呢
正一陷家剷，佢一個換全隊無歐聯踢

So9sad lazio慘撚到

完場問對面攞波衫上埋巴士走啦 留低比人打撚死佢

佢下季有得踢

最on9係點解仲要出佢 就算佢幾專業都好難100%表現

佢firm左去國米咩

本身條撚樣踢歐霸
而家變左佢舊隊友成隊踢歐霸

踢之前兩輪confirm左

有利益衝突都仲出佢

佢會唔會死

返入去更衣室都唔知點面對隊友

不過拉素都係踢歐霸算啦

歐聯驚你小組都未必入到

教練出佢根本玩佢姐
佢真係守死國米又係唔知點面對新隊友

希望佢仆街

賽後直接入國米更衣室啦

好撚慘

Stefan de Vrij walking into the Inter locker room party after the final whistle like.

你話呢場係盃賽決賽都話
好似法福咁…依家真係明玩佢

好撚嘢

張圖咩黎

唔識英文？

比黑手黨收皮

好似咁

所以我咪問張圖本身係咩黎

咪開心囉我估

恭喜晒

其實有心定無意都好 出佢真係盞搞
btw我覺得佢無意既

踢意假都專業d,冇糧出咩而家

直入呀

拉素

唔識中文？

黑手黨會唔會出動

笑到仆街

UNC贏ncaa

今年日經

呢場係咪拉素22都唔得

唔輸就得

下年去拉素主場小心d

真 間諜

死梗

4大聯賽前4球隊直入

無睇
特登輸12碼定咩

咁撚樣都得
意甲大聯盟又贏

拉素啲波真係弱智

想知佢完場個刻心情係點

唔係好明

睇對賽先既話
第一回合國米主0:0
第2 回合 拉主2:2

的話
其實國米係咪已經對賽係贏左拉素

計得分球係睇左對賽得分球先 (得球多係優先）定係睇全聯場得失球

利申 唔睇意甲

咁如果和左仲係咪同分啊
用下腦

拉素好撚慘，上年輸附加，今年比人玩死

你係咪弱智架

和波點會同分

鳩唔撚知咩和左係同分咩

我個問題係同分
其實係咪睇對賽既得分球先

因為個遊戲係睇對賽先

但問題係同分後
就唔係睇對賽得失球
係睇全年既失球先

係咪 我膠左

Sor

自膠

拜拜

梳

笑死

屌 個post咁都有得笑

黃子華病左你可以代佢開show

人地尼高高華下季去拜仁就幫舊會攞冠軍，呢條仆街就踢走母會歐位，賤種到

以為兩對本身同分 sorry 巴打

多蒙特仲誇
歐聯決賽

仲咁撚大聲

呢個唔同

多蒙特贏歐聯國師有份

拉素贏歐聯資格迪維斯無份

邊個

但佢都無落場直接送禮俾對面

下季返拉素作客斷硬腳

唔熟意甲, 啱啱google

據知，祖雲達斯、國際米蘭、拿玻里、曼聯、曼城、利物浦、巴塞隆拿都對這中堅十分有興趣，當中國米最為積極，只是他們未必可以殺入下季的歐聯，成為一大阻力。

嗰陣咪收左起咗國師囉

有咩唔明?

荷蘭中堅黎講vvd,nathan ake都好過佢

咁"仲誇"個位係邊呢?

咁撚狗閪

迪維斯

初出道時就有佢份

夾埋搞到球隊唔見咗成億歐😂😂😂

免簽走
踢拉素落歐霸
真係死十次都唔夠

假設于身和左同分 計得失球定會計作客入球

大大隻反骨仔

意假不嬲比狗睇

最後5場就係......

笑撚到

如果比數打和應該唔計away goal

簽字費+幾多錢

個post咁都有得笑

算係咁
教到成個意甲入得最多波
不過都失好多波

意假

少師黎計叫唔錯啦

Btw 屌你老母迪維績

帶領球隊打入歐聯又多舊錢啦

有名你叫

大個個踢ok, 教得差
細個個踢麻麻, 教ok

加上佢自己自由身走 搞到lazio冇左幾多錢

agger

confirm 晒轉會 申報晒利益衝突
心理上好難集中
教練咁都出 就真係教練問題

咪係

唔出輸左都係屌佢 得佢最似樣

成班沒睇波個傻仔
上次人地先護空門幫拉素執返一分
今場呢下關佢撚事咩
個個位實要落腳的啦

得罪講句果1分有撚用咩
對今場形勢完全無影響

就算要落腳，都唔係完場就去同人慶祝啦，避下嫌都唔識咩，你做到咁就一定會比人話

國米賤到

對賽不設作客入球優惠
對賽和就睇得失球

有完場慶祝埋咁仆街？

完場喊就有

呢隊閪波由10三冠開始已經賤開

邊到有慶祝 喊到鳩咁

咁都唔停佢賽
意假真係揾鬼睇

上面條片唔係入人更衣室一齊跳咩

ching 又踢中超又上懂球帝

果條片唔係尋晚場波嚟 係抽水姐